今日警力分薄晒咁多區，係各勇武衝嘅好時機。不過大家千祈唔好以身試法

千祈唔好咁做

Push